好撚認真，大選前TSLA上到600，我直播裸體圍住禮賓府跑十個圈

屌你老母 如題！

屌你老母400攻防戰

gchi

600難啲

Lm

電池決勝

真係去到600，我代你跑5個圈